每人講幾個無乜人識，但你鍾意嘅足球員

加利亞雷拉 Fabio Quagliarella
老馬有火，35歲今季仲入到7球，射手榜並列第5
有情有義，一直著27號波衫，紀念早逝嘅童年好友

伊巴卡沙 Ariel Ibagaza
技術好到癲，阿根廷唔用佢真係...

乜水

W Wong同 K Leung

加利亞雷拉
專入世界波

伊巴加沙踢馬略卡嗰陣幾好波

係咪拎過一屆國王盃
前鋒係伊度奧同彭迪安尼

仲有李奧法蘭高、拿度、利亞拿

呢排佢踢得好濕鳩
雖然有兩場都係靠佢入波搶分
但平時交波啲選擇都好差下

Lo celso同William carvalho 玩玩下變左中場嘅膽
佢就要同埋boudebouz或者墨仔古達度爭位

古拿禾傑

我都記得

不過差唔多年紀嘅 阿根廷嗰陣用奧迪加同加拿度
後一代仲有艾馬列基美

所以佢得一場cap帽都正常

波爾多時期既哥古夫

A高美斯

那索特多唔多人識

julian bb

kalou

Kasper Dolberg

btw Betis 今年啲人好勁
好多有料到嘅人
特別係條中場，Lo Celso好J到

官永義

世界盃做柱男

俾多啲佢上場就好

方柏倫

貝迪斯個阿辛卡奧

小西灣C朗

馬勒當拿
而家啲00後肯定未睇過佢踼波

NBEN

yuma suzuki

記得當年睇進攻足球話佢成日同球迷ons

好想睇Lo Celso拍美斯喺大賽出場
Sampaoli真係痴撚線 友賽熱身重用左佢咁耐到世界盃一場都無出過

Kim Källström

Felipe Luis

幾年前踢賀芬咸果個 沙利賀域
啲遠射同罰球勁到

法芬

C朗拿度

Henri Lansbury

Yevhen Konoplyanka

當年史特加個中堅保頓同個隊長，唔記得左名但好有感染力

意甲就路柏泰利

烏克蘭美斯點會冇乜人識

但敗走閪維爾

馬卡爾

波頓重炮王

柏圖

堂安律 U-20世盃開始留意

wilfried zaha

James Rodriguez

又美斯 美斯只得一個 依排打機先識

不過法比安斯基實在太撚屈

Insigne

講緊當年未踢起
仲借黎借去，卡雲尼拿維斯仲係拿記果陣
已經好鐘意佢

又有星味又有盤扭遠射

今日見到佢成材真係好感動

雅高比卡超

afellay

Lingard. 超努力但冇人欣賞

高美斯

Adrien Silva
今季好沉

前幾拿除手套射十二碼真係好型

Brandt
and
Angel Correa

以前國米個Cruz

siuma

Luque 記得以前會員個名 好深印象
有冇人可以介紹下

美利拉斯 諗唔明點解要賣

轉左玩WWE既 Tim Wiese

奧巴坦同加高

羅渣里奧算唔算

Aaron Mooy
前一排去完澳洲之後好中意Socceroos

奧巴坦

好撚靚仔

叫開佢 哥利亞列拿

Di Santis
Zebina
Montero(CB)
Nathen Ake
Fabio Aurelio

明明係又禿頭又肥

當年對佢好大期望 上年連正選都冇

bojan

arda turan 同 raul garcia
哥時馬體會踢得幾好

三年前 bojan 阿奴杜域 艾費利 沙基利 技術型史篤城好正

係，當年青訓就對佢有期望，以為可以成長到接西班牙中場班，可惜

艾爾巴

戴志偉

梅斯里拿
10年世界盃表現唔錯
又覺得佢幾靚仔而有留意下

唐小順

舒希克

佢啲飛撲同反應好撚癲

sergi roberto
萬金油 咩位都識踢仲要交到貨

係咪曼城青訓嗰個？

美拉?

收返埋啦屌你

收皮啦屌你老母 你件撚頭踢死一世荷蘭啦

小心畀毒梟殺死呀墨西哥佬

我

依家真係無乜龍有佢同簡尼種癲佬格

巴内加 奧瑪巴禾

Frank Demouge
細個果陣好似星期日晏就果d時間，明珠台會播荷蘭聯賽，睇到場威廉二世對精英隊，最後威廉二世贏6-0，睇完就鐘意左高佬Frank Demouge呢個球員同威廉二世呢隊波

Anatoily Tymoshchuk
可以踢防中 中堅
啲射術都唔錯 遠射j死人

我個名

以前blackburn個morten pedersen
仲有以前fulham 個jimmy bullard

夏格維斯
算唔算少啲人識

2004年德國足球先生 以前因爲佢好鐘意哈化柏林 係德甲可以用屈機黎形容 我諗90後唔多人睇過或者識佢

呢2個都好出名好難冇人識
保拿特我到依家都仲有睇 佢係社交媒體同足球節目都好活躍

姚明

保羅費拉拿

Alassane Pléa

佢都冇乜人識？

以前我都有睇 嗰時好中意荷連芬既Daniel Pranjic

肥仔嘜艾列頓

陳韋拿

2&b

古迪

以前馬略卡嘅Juan Arango 又係好好波

Fierro

我自己 雖然唔算冇咩人識 但都唔係太大名

馬些連奴 一路都覺得佢一線
個陣都係因為佢鍾意哈化

靚仔 但之後好沉

保查華利路
未去國米之前冇咩人識
光頭版沙維

Evandro Roncatto

c朗

Vietto

鄭大世

係維拉比人雪涷左

無乜人識 基斯坦奴朗拿度

Kevin Nolan

佢好撚肥但唔知點解跑好快

弱化版朗拿度

點解冇人討論我呢個

討論真人定會員

禾夫斯堡球員

迪拉彭拿
沙維級數 可惜撞著v92 賣左去拉素

馬田柏杜夫
請佩老食塵

阿蘭高應該係後過伊巴加沙嗰期
委內瑞拉唯一一個識踢波嘅人

後尾去左慕遜加柏都勁

唔入流

高登名人

頼恩巴布

睇左成個post 終於見到第一個唔識ge球員
多謝介紹

Pranjic後尾比v92揀中左去拜
仲有個巴夫希特都係
明明唔夠班 但打落又唔算好差

講開無線播荷甲精華
諗起川迪有個罰球專家perez

同埋下游唔記得邊隊有個肥仔龍門叫禾荷芬 個樣好好笑

禾寧丹，但個肥仔龍季尾愈打愈有，但好似果陣都係降左班

費爾
羅倫
阿倫史密夫
哥度巴
史坦高域
伊巴加沙
梅度
柏加
迪斯拿
文尼治
梅菲
馬田斯
戴亞
保耶
盧基
摩連迪斯

識就實有人識
但而加好似冇乜呢d球員

卡數fans?

Hakim Ziyech

其實唔係
打完先發現咁撚多卡數人
對史密夫印象係佢喺獌哥時
好撚型

如果卡數仲可以加埋
哥路仙尼 安利
都幾好J下

Diego Tristan

值得留意既日本新星

lautaro martinez

馬拉加時期嘅辛度拉美利斯